Este es un scraper ciclico (para usar en modo cron), con el fin de llenar el stock de un
ecommerce (opencart) a partit de la web de un distribuidor (tecnoglobal).

recoge todos los productos y el valor del dolar del dia hace la conversion + el iva y agrega los tags, precios, titulos, stock. si los productos ya existen en el ecommerce
(por el part number) actualiza sus valores y stock.

los precios son dados por reglas de negocios que se pueden establecer en un array al comienzo del codigo.


